外圍全線反彈 今晚老美帶領環球股市走出陰霾

道指千升,牛3降臨

今晚唔買貨嘅人無資格炒股！

別人恐懼我貪貪

別人恐懼我更恐懼

關港股閪事

DLGH靜啲啦

關美股事咪得囉 long 緊道納兩指

呢排老母麵同布神都唔出post
樓主想晚晚出？